英國 channel 4 播出香港抗爭記錄片Battle of Hong Kong 冇人講？

訪問咗包括周庭在內5個抗爭者的日常

利申喺英國，香港可能要用 vpn 睇

2020年2月，三套講香港抗爭嘅英美記錄特輯：New York Times，PBS，Channel 4